[警世]721,85,811比你我想像中嚴重!!!!

我發現好多人都低估而家事情既嚴重性,實際上已經係人人命危!!

黑社會斬完人
一係唔拉
一係唔告[/size=10]
意味住咩?
意味住只要撐政府又有黑底既人可以近乎無成本(中共唔洗再捉人返大陸,藍絲殺完人唔洗承擔任何法律後果)咁將所有異見者消滅晒,正式同大陸接軌。你唔好以為你中立就無事,黑社會斬人係唔會審問你既政治立場,睇你唔順眼要屈你係港獨跟住買起你又得。

相比之下,雖然警察都可以無底線咁迫害甚至企圖殺死異見者,但死左起碼係入政府數。比黑社會斬死左係連追究既對像都無,因為警察實會話拉唔到,再唔係就唔告因為證據不足etc.。

[size=6]200萬+已經表過態既香港市民人人都受到生命威脅,而政府係唔會再保障非撐政府者既生命財產安全!

生命悠關,只許勝不許敗,必須將成個政府,律政司,警隊,黑社會連根拔起。

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

光復香港

時代革命

自推雖然知道P牌推唔到,200萬人必須齊心,輸左係會無命架!!!!輸左既話你身邊既人只要係藍底就可以打死你都唔會比警察拉,律政司係會選擇性咁唔告佢地架!!!!!!

五大訴求，缺一不可

光復香港
五大訴求